以前又咪係咁狙擊五毛同埋叫人抵制強國嘢，點解今日先有人嘈？

嘈嗰啲唔係人，係五毛狗

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

因為cc台精英永遠都縮係cc台

以前大陸人咪又係成日黎香港 點解依家先有人嘈

exact7ly

班柒頭見個post係撐佢先夠膽蒲頭

抵制強國野？
點解CC台精英永遠唔敢踩去潮流台屌柒啲淘寶狗？
冇人答到我

佢地話用唔係問題 覺得好先有問題姐

咁都得呀屌你老母

成班玩騰訊game 買騰訊股又唔撚屌

"佢哋"？
咪得一條友咁講

？

咁我收番個‘佢地’呢兩隻字
話係捉毛大隊長咁講

即係你反對佢咁講？
係定唔係？
佢講啲咁大逆不道既野
佢係咪五毛？

關主席就代表晒班關衛兵發言架啦

次撚次都有童子軍幫佢正皮 唔係佢地係邊個?

唔撐關ching等入list啦你
垃圾5毛狗

遊戲台同財經台成班騰訊fans

樓豬又差唔多時候要出新post啦

#網絡游擊戰

可能CC台手足都有靜靜雞抽閱文

口裡說不 身體卻很誠實

晚晚打lol抗共

以前夠冇咁多人自己認命龜縮啦

好彩我用淘寶成日屌免運費唔包香港姐

係 屌你老母馬雲帶頭搞港獨

錯
以前啱嘅practice就要留底
錯嘅就要abolish

因為果啲人係五毛

即係好似耶撚做完錯事懺悔完可以照上天堂一樣

淘完寶屌返兩句就冇事

Hi樓豬

根本由幾時開始對付煩膠都係block咗佢就算
咁大反應做乜根本wfc
同走去開post洗版搞肥絲一樣
我依啲人一早已經唔理佢
跟住再block埋quote嘅人
成個版面高質晒

你覺得自己個名臭左 再改名?

原來係條中二撚

琴日捉毛唔係好開心架咩 做咩改名跟大隊呀

啲屈毛都好唔畀面樓主姐 入黎幫下口都好啊

唔洗再講嘢叫人睇你地爛仔交啦
我只係講事實

而家轉型做清高撚扮唔care

連續幾日去佢地主場都冇人駁
一見到reply成班反洗版user就縮返入老母閪

Be water my friend

做實驗做到改名

全世界都記得你個失敗主義論
扮絲打心理變態

五毛又中佢計

計中計

蔣囝d fd

波台又中計

點解你咁care人地覺唔覺得你係五毛？

同俾肥絲撚嘅人一樣
走去同煩膠嘈，蠢嘅只係自己

咁樓豬又咁care 人地係唔係五毛？

狙擊五毛都唔得？
我上緊鄉土？

肥絲捉錯字越捉越興奮添啦
到依家肥絲霉撚咗
咪一樣有人捉5p字
第一次見煩膠咩
俾人撚完一次又一次

啲親中言論令我感到厭惡
ok?

我出黎屌兩句比人屈返毛轉頭 我還拖又唔撚得?

而家有撚人捉5p字
個個都當睇唔到

關愛座應該係耶撚黎
做錯事向上帝懺悔就冇事(用淘寶得 不過唔可以話佢好)
你俾佢打完左邊面 要俾埋右邊面佢打

咁你地條又長又臭既個性簽名夠令人厭惡啦

五毛先會怕俾人識穿

咁以後廢咗條誹謗罪都得啦
學你話齋 光明正大洗乜驚俾人話

關愛座都係五毛
唔好唔認啊
怕俾人識穿先會否認

懶得貼link了

又嚟自由論
全世界討論政治都會標籤對家㗎啦
大家各有各屌
人地標籤你係五毛嘅
你咪受囉
如果你係真係親中你應該自豪添
如果你唔係嘅，就反省下點解自己會講啲俾人標籤嘅嘢
「香港人唔識反省」

誹謗罪？
上連登
勿認真啊

誹謗
噉似台狗口吻
咩都話告人（我聽人講咋）

我唔承認亦唔否認
點睇？

又唔見你班友叫白粉報雖遠必誅上網勿認真

真係goodest logic
其他人畀標籤你就一定要受既話
咁都有人話你五毛啦
你仲唔受？
Cc台 logic is goodest

講極端例子啦
面臨崩潰嘅特徵

學佢地話齋 上網勿認真呀嘛

分身呀 巧驚驚
不如去站務台問下連囝點做好

人哋name-calling同佢同call?
我冇咁得閒

你up mud9

我一直都係wfc啲煩膠嘅心態
上個網啫

答非所問
我係問緊你覺唔覺得佢既言論（用淘寶冇問題，覺得好先有問題）有問題，同佢講啲咁既野係咪五毛
條問題完全冇show到我care唔care人地係咪覺得我五毛
你走去轉移視線做乜

係唔識答，定唔敢答呀？

美國政府原來都係小學雞

不戰不和不守
不死不降不走
網絡葉名琛

咁你又咁花心機擇名去站務台開post?
依家係度懶瀟洒

WFC但keep住回post

我唔用淘寶

你唔care咪直接認輸囉，洗乜仲喺度同我哋拗

算啦
樓主都擺明係撚緊你㗎啦
你咪同你啲同事自我感覺良好咪算啦

你情願扮智障都唔敢答我問題
我幾時有問你有冇用淘寶？
我係問你覺唔覺得「個條友」既言論（用淘寶冇問題，覺得好先有問題）有問題，同佢講啲咁既野係咪五毛，紅埋比你睇廢事你扮唔明

原來而家扮智障鳩縮=撚緊人
邊個先自我感覺良好緊

宣佈自己撚緊人就等於撚緊人架喇

我個人立場令我唔用淘寶

點解啲反毛義士答下問題都斯斯縮縮
反而啲「五毛」就咁理直氣壯既？

阿低能仔
冇人問你係咪用緊淘寶，我係問你覺唔覺得「個條友」既言論（用淘寶冇問題，覺得好先有問題）有問題，同佢講啲咁既野係咪五毛

問你第三次啦

柒關站了一刻，心裏想，「我總算被五毛撚了，現在的世界真不像樣……」於是也心滿意足的得勝的走了。

我講緊洗版狙擊五毛冇問題喎
係你轉移視線講淘寶喎

多謝樓豬證明左六囝真係許宗樹

五毛6IX（許宗樹）當年拖個港女上大帽山睇冰，比高登仔怒屌

睇下佢幾激動否認自己係相中人？
一定係怕比人識穿

唔好轉移視線啊

你topic有「抵制強國野」呢五個字
討論CC台點解唔狙擊潮流台淘寶狗都算轉移視線？

好，一於唔好轉移視線

我地繼續討論點解CC台唔屌淘寶狗

啱呀
我睇到一頭雲
可能因為我冇追post
但關淘寶咩事？

又嘈

精英又選擇性回覆

Topic有「叫人抵制強國野」
但係樓豬同你話個post唔關淘寶事
即係你兩個覺得淘寶唔算「強國野」？

入到黎成板都blocked user真係精彩

你問我嘅係點睇「個條友」嘅言論喎
時事台唔係一個組織
佢唔狙擊
呢個係佢個人選擇

全國最大的單機討論區上線啦

而家得佢一個狙擊五毛？

我都唔係好明
係咪我miss咗乜嘢
「嗰條友」講咩，點解唔係問「嗰條友」
人地唔狙擊潮流台，又點解係問樓主？

社會實驗家

而家得佢一個叫人抵制？

屌失敗主義嗰陣又話網絡輿論好重要嘅？
依家又扮清高

等等先
標題有咩問題先？
「以前又咪係噉狙擊五毛同埋叫人抵制支那嘢，點解依家先嚟反」
之後樓主話佢唔用淘寶同埋人地唔狙擊潮流台關佢撚事
好合理喎

樓主係疑惑點解以前狙擊五毛同叫人抵制支那嘢係冇人嘈
之後你問佢點解依家冇人狙擊潮流台用淘寶嘅人？關樓主撚事咩
你知唔知根本一啲關係都冇？

-.-樓主d logic錯撚到

乜我開post係講佢咩？

咁d人嘈緊咩呀 屌
真係冇野講

垃圾連登

一齊捉毛
細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準